求救！！500歐點找散？

各位爸絲，依加同個朋友係歐洲
一早已經換定歐羅，但乜都唔識，換左好多面值500既歐羅。
去到先發覺好多地方都唔收500歐
跪求各位爸絲，500歐可以去邊找散？
下站會去德國

我之前係一出機場係d 地鐵既地方買飛唱散佢

Bank

Bank要收2%手續費

上網睇話想係歐洲唱€500都好難唱

係啊 無地方肯收

認真答你 賭場

我100歐都係見過1次咁多
唱500歐就真係玩9你地

酒店會收

笑死
上次d 大紙都係食貴少少餐廳用 一係車飛

100歐已經開始唔收

邊個玩你
我宜家喺歐洲
香港銀行俾我最大果張都只係50歐

去到嗰邊撳機直頭隊啲10歐20歐出嚟算數添

我之前係俾民宿錢唱散佢

我宜家都唔好意思用50歐
平時買野幾歐至十幾歐
用50要找好多
我都唔明銀行做嘜唔俾20歐我

屌 手殘㩒錯未打完就send左出去
btw 樓主你係邊度唱錢可以唱咁多大紙

仆街黎緊第一次去歐洲
係銀行兌左1700歐 有1張500 3張100

其實係唔係最好成手100 歐出發
200 歐都開始唔收？

成手10-20

10 20 50 咁？
利申真心問 我計劃唱4000 歐

去兌果間銀行問下有冇得打散啦
你諗下拎張金牛去買麵包有幾難就明去到會點

20最好
帶4000咁多現金不如用VISA？ 安全又方便

未見過

我屋企人谷我換現金嗎

同佢地講歐洲好多賊
真係多到難以想像
分幾張卡黎帶冇咁易俾人偷曬d錢啦

仲要問 ? 你個腦有咩用

賭場啦 又快又方便

其實歐洲人接受範圍係唔係50-100 係極限

唔係歐洲果邊都唔印500歐喇咩
利申 早排去完全部都係唱50歐

歐洲用信用卡啦
btw留返佢返香港唱返

睇黎我最盡都係幾張100 算

或者有PLUS/Cirrus卡嘅話就去嗰邊撳機啦

不過講係香港啲銀行真係間間都係咁，除咗美金之外，唱乜柒都淨係俾大紙，日yen又係全部 10000 yen，不過好彩日本邊度都肯收

仲有試過以前為咗唱瑞郎(200Fr) 特登走去總行唱，結果就係塞咗張200Fr嘅大紙我

多數都肯收
但係會call晒呀頭嚟check 張€500

我前排去完 又係有幾張用唔到 跟住去左餐廳食野 俾錢個陣話無錢 得500 我都知仆街但無計
btw 歐洲人講話啲壞人先會用咁大面額紙幣 又驚假所以唔收

佢地唔再出500歐就係想打擊洗黑錢同軍火走私

我係全100歐
去supermarket買野 有啲機 會找返錢
今日打散左幾次

搭單一問
你地係唔係係香港銀行外幣戶口拎出黎？
或者係去銀行唱多？
果邊機場係唔係食水好深？

機場攞嚟唱啲petty cash就接受得到

因為佢個rate係可以高到嚇死你，譬如英鎊可能出面10 hkd: £1，佢可能講緊12 hkd:£1

不過上網預早訂個rate好似會靚啲

咁姐係唔洗諗啦
香港銀行拎會抵玩 麻煩曬

荷蘭火車站啲自助售票機好似連50都唔收

東歐50都唔收

西班牙應該ok 掛

我之前拎著100好多都唔收 差d冇飯食

東歐定南歐

一萬yen同500歐係兩個層次來。
銀行當然用最方便自己的方式來做野。
你話要二千歐,佢比四張500方便d定比一大曡10,20方便d。所以你唔出聲一定比晒d大紙你。

岩岩去完 100歐都唔係好收
我話冇錢得張100歐先肯收

有啲歐洲人成世都未見過100歐
利申：上次去歐洲用100歐有啲地方都唔收